歐洲人會否成爲反華運動急先鋒，拳打譚德塞，火燒世衛大樓？

草泥馬個逼，讓我們八國聯軍把你由黑打到白

問下德國肥婆同左膠支持者
日落國堆華為撚再講

逼你老母

世衛大樓係邊？瑞士？

武漢

世衛 ISIS 邊個恐怖組織邪惡啲？